我好亂 有冇巴絲比到意見(我覺得係長文)

同男朋友阿P一齊咗半年有多
佢唔愛乾淨(想知再講) 肥同唔靚仔我由揀佢個一刻開始就冇後悔/介意過
但個人衛生都懶理 我就真係忍唔到
佢同我喺學校識 大我5年
當初我引佢表白 我諗咗幾日就應承咗
可能我啲ex都係渣男
而且佢對我超級超級好 所以我一直好珍惜佢
但一齊愈耐 發現佢愈多缺點

另一邊廂 有識咗4年有多嘅網友阿T(見過2 3次)
由4年前某一日佢同我表白 block同unblock過無數次
我每次唔開心就unblock搵佢 但佢表露少少愛意我又block返 不斷重複
到今時今日 同佢關係好咗 好啱傾
btw佢都係肥 樣都唔太優秀 大我7年幾
4年幾都keep住好中意我

但問題嚟喇 我一直覺得我唔應該為咗一個男人而放棄男友
因為即使一直以嚟我會ff同身邊一啲合我理想嘅異性一齊會點
不過我都分得清咩係好感 咩係愛
但我宜家真係好亂
其實我應唔應該同P分手??佢對我好 但我唔係咁中意佢宜家又唔愛乾淨又冇上進心
我諗過考慮T
但其實自己搞咁多做乜9呢 純粹同P分手 享受單身日子 好冇呢?
(有問題即管問 )

唔夾咪分囉
另一個你又擺明當人水泡攝時間

兩個都咪要啦
唔鍾意重做乜拖住人嘥人時間

樓主你好靚女

話說我同P一齊係因為我飛咗B(ex)
之前同B一齊咗2日 但遇到P就飛咗B
可能因為再之前我拍親幾次拖都係比人飛(多次被派帽 )
價值觀扭曲咗?

四年撚狗咁撚個條仔都仲做兵
香港男人真係cheap過地底泥

係咁搵水泡，就算你揀左t,遇到下一個條件更好咪又係飛左佢。唔好害人啦，單身算啦。男友p都係咁比你踩啦，你都係想人支持你分手之麻

真心諗唔到姐
其實自己又咁撚賤 係咪飛咗P 等自己唔好再害佢 都以後唔好再害人好啲(真心問㗎屌)

我都係咁諗自己呀
不過唔係想搵人支持我分手 係真係好撚亂
自知做咗咁多賤嘢 都唔想下一步都係hurt人咁賤

咁咪分囉，下次想同人一齊之前，比多啲時間了解對方，係咪真係值得你愛佢。你而家都覺得對唔到對方成世咪分囉。無謂浪費大家時間

理撚得你點 只求你放過網友呀T

算啦 其實我都明
啲人話上連登都唔會得到真正意見
冇人比我更清楚事與事之間到底係點
都係我人生 我自己揀算 將來仆街就算喊都會繼續行。

如果我係欠咗t或者p 我自有報應
我諗我冇心存惡念 做錯事 都只會得返相應嘅報應
(我係讀過倫理&宗教嘅撚樣)

絲打
你係我成人台post到留過言
可唔可以加我tg傾下

先一起半年 唔鍾意就散囉

其實你都唔鍾意佢

年半 就快2年

其實我成日9諗好多野
比喻同男友相處有啲問題嘅時候
但處理咗之後都係好地地 一樣好sweet
覺得自己好on9 好地地 有個連登ac就9開po😂😂😂笑7死自己

絲打 我想知P點唔愛乾淨 你最後又同T點樣呢？